聽日港島必不能打陣地 可轉場打藍絲或在屋企附近商場唱歌

陣地戰成效太弱
而大機會各區出現不同藍絲襲擊回家之和理非
黑警老實咁講 由6月打到9月 一次都無贏過
最多係燒傷
勇武需要由明轉為暗
915 港島見

聽日見！

唱歌係buff，唔係活動本身

。。唱歌？

行動Post推上頂!

Push